原來真係有人抄牌街頭搭訕

原本仲以為淨係酒吧同埋club先會
點知聽人講話啲女仔friend差唔多個個都俾人抄過

唔講以為係外國

呢度有冇人試過？

啲YouTube片成日有不過都係歐美

點解負平

？

緊係有 我成日做 多到唔記得邊個打邊個

我大鄉里唔識？

你試過？

冇

你

通常咩地方最多除咗酒吧club之外

你唔問啫
唔代表唔得喎

冇話唔得不過估唔到香港咁多人做
以為亞洲比較保守啲

睇少啲狗公

如果有人抄你，你比唔比先

可能佢係ABC開放啲啫

不了我唔係Gay的

係香港唔會 去旅行會

係香港男人搭訕就比人話狗公，女人搭訕就比人話姣仔，咁咪冇囉明明可以當係一種正常社交，純粹識朋友真係好閒

日日都有抄
見靚女就會approach
話之佢有無男朋友都照試咗先

點抄啊
你好啊，我係阿輝啊！
可摸耳俾你電話我牙？

咁呀？

你肯問就有人肯答

有 但多數係d奇怪人

親眼見過一開口就話自己外國返黎

More